{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010980",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "속초 갯배스테이펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。 予約のお知らせにより、ペットは入室できません。22時以降に到着する場合、事前にご連絡ください。 青少年の男女同室での宿泊と未成年者の入室は禁止され、その理由で払い戻しもできません。 客室利用時の施設毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も負担することがあります。 臭い料理や喫煙は客室内では禁止されています。 周辺に被害を与える娯楽や飲酒も慎まなければなりません。 破損した什器や施設物を見つけたら知らせなければならず、未成年者は保護者と一緒に利用しなければなりません。 予約人数が追加される場合は予めご連絡ください。基準人数を超える場合は追加料金が発生することがあります。 最大人数は入室不可能になる場合があり、入室および退室時間を遵守する必要があります。 炊事道具も持ち込みが禁止されており、リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあります。 ペンションごとに料金が間違って反映される場合があり、自動的に予約がキャンセルされる場合があります。 IPTVとWiFiが使用でき、駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "予約のお知らせにより、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "夜遅くに到着する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "22時以降に到着する場合、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊と未成年者の入室は禁止され、その理由で払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室利用時の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室利用時の施設毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も負担することがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での禁止事項は何ですか？",
            "answer": "臭い料理や喫煙は客室内では禁止されています。"
        },
        {
            "question": "周辺の娯楽や飲酒に制限はありますか？",
            "answer": "周辺に被害を与える娯楽や飲酒も慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "施設物が破損した場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "破損した什器や施設物を見つけたら知らせなければならず、未成年者は保護者と一緒に利用しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "予約人数を変更したい場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合は予めご連絡ください。基準人数を超える場合は追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊人数が最大人数を超えた場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数は入室不可能になる場合があり、入室および退室時間を遵守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "炊事道具を持ち込めますか？",
            "answer": "炊事道具も持ち込みが禁止されており、リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が利用できますか？",
            "answer": "IPTVとWiFiが使用でき、駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 356,
        "QA": 478
    }
}